其實支持政府支持中共既人，只有一類

其實支持政府支持中共嘅人，只有一類
就係無知冇腦俾中共港共反動政權政棍同太公報、淫匯報、支報等所謂愛國實質反動禍港傳媒洗壞腦嘅廢青、廢佬、廢伯(尤以左派反動社團為主)，呢類廢人包括大陸香港嗰班所謂愛國人士嘅反動狗、愛字頭聲字頭嗰班口號派、同埋反港盲目支持港共中共政權既暴徒，佢地歸納起黎，就係共狗

魯迅睇得好通透
人血饅頭

其實d 廢老講 因為以前d 人窮 國家會進步 都係假話
89果時同而家嘅中國人 心態上有改變過咩？

如果8964起香港發生 可能都係一樣 有大把人撐政府

你都on9. 支持政府支持中共果班一d都唔on9. 全部都係既得利益者。 上晒位有未來果班人就最支持港共政府。

其實有班人係為錢奶共
好多係中產/離地撚

其實文匯, 大公, 我老豆果輩都已經冇人睇, 我老豆今年70, 而家又會突然多人睇咁得意, 除左新移民我諗唔到其他人會睇